黑警依家既做法就係亂拉女途人,返警署非禮強姦

唔該做多D文宣

之前已經有人講過
入到廁格
男性都會去女士個邊巡房

一定要係呢邊搞大去
早幾日先有十幾個禁一個執垃圾既少女
又有扯裙

已經唔只一次非禮強姦

推！
十幾黑警㩒一少女真係睇到核爆

文宣還文宣，你證明唔倒人地有強姦，一陣又俾籍口藍絲

推

臭格呀

有咩藉口
只要係藍絲想信
純文字既故事佢都會信
炒左車都當冇事發生

嬲得制打錯

全場無gear

藍絲下下老屈添
況且警署強姦有前科

個D又唔示威既，都唔知有咩用

滿足佢地既性慾

淫警

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰